有咩興趣班識到男人？

之前上過d興趣班
例如英文班，攝影班，陶瓷班，Graphic Design 都係9成女人

星期六日仲有咩興趣班識到異性？

人地未必想識男人喎

絲打上連登問點識男人

健身教練

識我

係到識咪得囉
tg hugo1991

男人係唔會參加興趣班

你喺邊到報先？

HKU Space, 中大持續進修，YWCA等等

我都覺。男人普遍唔鐘意參加興趣班

足球訓練班

真

去興趣班識仔咪盞姣婆遇著脂粉客

職安健課程，保安牌課程咪有

多口問句，嗰一成男人係陪女朋友定點？

去gay bar

係。你估岩左，可能d男人放假係屋企多

點會 語文班大把毒撚
利申：我

你邊到上？German?

IT, 足球，籃球

不如試下打機

韓文 小班教學黎 私人個類學校